介紹一隻屌打DIABLO既GAME

騰訊不了

支那企鵝 不了

但我相信GGG可以出淤泥而不染

GGG是否成騰訊的一部分？
Grinding Gear Games仍然是新西蘭獨立運營的公司。所有的開發人員仍然在為GGG工作，並沒有成騰訊的員工。創始人（克裏斯，喬納森和埃裏克）仍在經營公司，就像我們過去11年一樣。展望未來，我們僅僅只需向騰訊提供財務報告，這對我們的理念和運營只能產生最小的影響。

騰訊是否會嘗試改變流放之路？
不是。我們與騰訊投資的其他公司的首席執行官進行了會談，並確信騰訊從未試圖幹擾中國以外的遊戲設計或運營。我們保留對流亡之路的完全控制權，並且對我們認為最適合遊戲的更改進行修改。

Source:

- Chris跟Rory都不會去看MTX的銷售報告. Chris認為只要把遊戲做好, 錢自然會入帳. 他知道身為CEO說 “GGG不在乎他們賺多少錢”是個糟糕的主意, 但大多數的GGG員工都只是想要把遊戲做到好. 當要做出公司層面上的決定時, 他不怎麼會去看金錢上會帶來什麼, 更重要的是 “這對POE好嗎?” “玩家會喜歡這個MTX嗎” “這個會破壞我們遊戲美術的風格嗎?”

- 呈上, 的確, 當騰訊派的董事會人看到這次的訪談然後說“欸, 你認真的?”

Source:

仲垃圾過diablo

唔係嫁,POE個天賦樹好有特色嫁